{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048117",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=50190&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 K"
    },
    "text": "最近、施設をリニューアルして宿の施設及びアメニティが最高級にアップグレードされました。 Kモーテルは常に最善を尽くしてお客様に快適な宿泊を提供しようと努力しています。 駐車場は広く確保されており、最大6台まで駐車できます。 宿は江陵市内徒歩5分の距離に位置し、ホームプラス、KTX江陵新駅舎、そして江陵中央市場にも便利にアクセスできます。 周辺にはおいしいお店があり、車で5分の距離にはオムジネハイガイと徒歩5分の距離には江陵橋東飯店があります。 また、徒歩10分以内には蜂の巣カルグクス、金鶴カルグクス、そして3大天皇バロパン屋と江陵パン喫茶店も位置しています。 周辺には冬季オリンピック競技場、烏竹軒宣教場チャムソリ博物館、鏡浦海水浴場、アンモクコーヒー海辺、ホ·ギュンセンガなどの観光地が車で20分以内に位置しています。 注文津水産市場は車で15分以内に到達できます。 客室の内部施設としては、全客室にWi-Fiと43インチTVが設置されており、ネットフリックスも視聴可能です。 客室は禁煙で運営されており、喫煙時にはクリーニング代が請求される場合があります。 海産物とズワイガニの持ち込みは禁止されており、異性間では3人以上の男女同室での宿泊は不可能です。 入室及び退室前は荷物を保管することができ、当日キャンセルはできません。 客室内の什器類破損時には費用が請求されますので、ご使用にご注意ください。 フロントおよびその他の施設としては、駐車場が満車の場合、徒歩3分の距離に無料公営駐車場が利用可能で、1部屋あたり1台の車両駐車が基本であり、車両数を超える場合は追加料金が発生します。 タオルはタオル用にのみ使用し、化粧品、染色薬、靴、食べ物などを拭かないでください。 Kモーテルは居心地の良くて清潔な宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "施設のリニューアルについて教えてください。",
            "answer": "最近、施設をリニューアルして宿の施設及びアメニティが最高級にアップグレードされました。"
        },
        {
            "question": "宿の場所はどこですか？",
            "answer": "宿は江陵市内徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはホームプラス、KTX江陵新駅舎、江陵中央市場などがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺においしいお店はありますか？",
            "answer": "周辺にはオムジネハイガイや江陵橋東飯店など、おいしいお店があります。"
        },
        {
            "question": "近くの観光地はどこですか？",
            "answer": "近くには冬季オリンピック競技場や烏竹軒宣教場チャムソリ博物館などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "客室の設備について教えてください。",
            "answer": "全客室にはWi-Fiと43インチTVが設置されており、ネットフリックスも視聴可能です。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "宿は禁煙で運営されており、喫煙時にはクリーニング代が請求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "荷物の保管はできますか？",
            "answer": "入室及び退室前には荷物を保管することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場について教えてください。",
            "answer": "駐車場は広く確保されており、最大6台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "フロントの施設について教えてください。",
            "answer": "駐車場が満車の場合、徒歩3分の距離に無料公営駐車場が利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 557,
        "QA": 360
    }
}